疫情下, 係咪多左個藉口比自己買玩具

玩多幾盒係屋企, 安全感高左好多

我買多左game同悶到悶左三本書睇

開始玩模型噴色

Same 噴左4隻